[
  { "question": "travel (v)\n/ˈtræv.əl/", "answer": "đi du lịch" },
  { "question": "trip (n)\n/trɪp/", "answer": "chuyến đi" },
  { "question": "journey (n)\n/ˈdʒɝː.ni/", "answer": "hành trình" },
  { "question": "tour (n)\n/tʊr/", "answer": "chuyến tham quan" },
  { "question": "tourist (n)\n/ˈtʊr.ɪst/", "answer": "khách du lịch" },
  { "question": "tour guide (n)\n/ˈtʊr ˌɡaɪd/", "answer": "hướng dẫn viên du lịch" },
  { "question": "vacation (n)\n/veɪˈkeɪ.ʃən/", "answer": "kỳ nghỉ" },
  { "question": "holiday (n)\n/ˈhɑː.lə.deɪ/", "answer": "ngày nghỉ, kỳ nghỉ" },
  { "question": "destination (n)\n/ˌdes.tɪˈneɪ.ʃən/", "answer": "điểm đến" },
  { "question": "sightseeing (n)\n/ˈsaɪtˌsiː.ɪŋ/", "answer": "tham quan ngắm cảnh" },
  { "question": "itinerary (n)\n/aɪˈtɪn.ə.rer.i/", "answer": "lịch trình" },
  { "question": "passport (n)\n/ˈpæs.pɔːrt/", "answer": "hộ chiếu" },
  { "question": "visa (n)\n/ˈviː.zə/", "answer": "thị thực" },
  { "question": "luggage (n)\n/ˈlʌɡ.ɪdʒ/", "answer": "hành lý" },
  { "question": "backpack (n)\n/ˈbæk.pæk/", "answer": "ba lô" },
  { "question": "souvenir (n)\n/ˌsuː.vəˈnɪr/", "answer": "quà lưu niệm" },
  { "question": "hotel (n)\n/hoʊˈtel/", "answer": "khách sạn" },
  { "question": "resort (n)\n/rɪˈzɔːrt/", "answer": "khu nghỉ dưỡng" },
  { "question": "camp (v)\n/kæmp/", "answer": "cắm trại" },
  { "question": "tent (n)\n/tent/", "answer": "lều trại" },
  { "question": "adventure (n)\n/ədˈven.tʃɚ/", "answer": "cuộc phiêu lưu" },
  { "question": "map (n)\n/mæp/", "answer": "bản đồ" }
]
